老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

未出黎做野我唔怪你地, 因為你地未明個社會係點運作

但做緊野仲開口埋口反中共唔要國貨
無理由你地唔知根本全個香港各行各業都係靠中國班米飯班主掛

零售 - 自由行
營銷 - target大陸客, 開微訊人人網做宣傳
地產 - 土豪買樓
工程 - 大陸發展商投地, 政府開大型基建
紀律部隊/政府工 - 老細係呀爺
飲食 - 全部大陸野
影視 - 大陸人注資合拍片
藝人 - 歌手返大陸出show拍劇
文化 - 香港文化沙漠, 全部靠台灣/大陸作家撐

數住咁多, 根本行行都係要睇大陸人面色
我唯一數到唔洗服侍大陸人既人係得
快餐店職員, 運輸佬呢啲人工月薪唔過20k既工
因為佢地對上隔幾十層, 根本唔會接觸到中國班米飯班主

至於學生, 個個唔識諗錢梗係無所謂
大學識幾個搞社運既人, 一個失業排緊公屋, 一個去考ACO, 一個成日北上拍片

雖然好殘酷, 但香港真係各行各業都係靠大陸撐住
諗下都知啦, 香港咁細地方700萬人, 點可能自給自足到

食屎啦大陸西.....

利申:30k

你老竇老母啲器官仲快啲捐返上臭閪支那

就係支那迫到有今時今日依個局面, 要你唔靠佢就唔掂
你仲好意思講出聲

咁我想問上海深圳超越咗香港未？

所以你老母咪唔盲反張屌明隻藏獒條撚囉

搞清楚因果關係先喇 傻西

根本冇諗住靠支那

只不過香港各方面畀支那鍊住春袋有得唔畀支那落黎買樓買地

就算冇支那香港一定唔會死,大把外資想黎香港投資只不過支那唔畀

97前國際化食全球市場,97後被迫支那化,只食支那市場.....

紀律部隊/政府工 個老細係呀爺 ?

樓主食撚左屎?政府老細係全港700萬香港人

03年因為大陸有仆街封所沙士消息 令到香港大受影響
跟住大陸假意推自由行救港 未又係想食左香港 等港人冇得反抗
其實只要上面D仆街冇封所到消息 香港撚會發展到今日咁既田地

香港咁細地方700萬人, 點可能自給自足到

呢句完全突顯樓主無知到極點,全球化下有邊個國家做到完全自給自足到,咪得1,2個國家

香港700萬人其實市場唔細,歐洲大把國家人好少過香港,發展仲勁過香港

on 撚9

五毛dewi
係中國冇咗香港唔得

反駁可唔可以舉下例子
上面果啲回應都廢事

定係上面果堆就係未做野/人工唔過20k

咁你食支那米囉, 我就食開泰國米, 全香港應該9成9人食泰國米

香港依家唯一本錢咪法治, 但DQ之後己經無左啦

唔返工你邊有錢買米

而家有好多都係構造啲越南或者柬埔寨米，你估全部都係泰國？ 咪有咁多性幻想啦

最靚嘅咪係中國東北黑龍江一帶同日本米

另外，海鮮都係大部份來自大陸同外國：）

天真到真係令人覺得好笑

港幣同美元掛勾香港先仲生存到，靠中國食得屎了

以前咪一樣冇大陸

中國糧食係要入口
自己都唔夠食 傻9

海鮮都係大部份來自大陸

天真到真係令人覺得好笑

每個國家都有外來入口嘅食物唔出奇，中國的黃豆有入口美國

如果講自給自足香港唔講，屌你有得揀我都想香港可以提供夠嘅食物

我做廠, 公司廠係支那
我反支那反撚到仆街

樓主你可以收收皮先

慢慢笑 我有寫埋外國

利申：好憎啲大陸廢老，但後生呢代好好多

所以你咪係打工仔唔係老細囉

理性
全世界個個地方唔同年紀都有好人有壞人, 盲反真係對自己無益

幾多奶共老細，返左中國開廠畀人玩到破產你唔提

樓主攞呢樣做論點只會俾連登仔屌得更犀利
喺cc台講呢啲只會俾班癲狗圍插

幾年前重讀緊書上高登見到有呢啲文實屌到你仆街 人大出黎做野就覺得講得好岩

反咪反囉 垃圾國家點解唔反

係呀，而家香港係乜都靠大陸呀，大陸經濟係好呀
但大陸冇自由，經濟靠政府控制，邊有一個發達國家嘅經濟係靠政府人為操控嫁

我睇你人為操控經濟好得幾耐

以前無大陸係因為大陸封閉
所有入中國貨品都要經香港
所以當時香港搵唔少錢
大陸開放市場 有一個咁換既市場係隔離
香港自然衰落

咁你做咩唔辭職
又話反支反到仆街
而家你公司勾結中共wo

理性少少 有獨立思考既都唔會盲反中國啦下話

香港同臺灣有既係形象，唔係既話五毛狗都唔洗借臺妹dewi個名啦下話？

大國可以無限操控經濟
國力同武力都係操控經濟既本錢
美國輸出通貨膨脹 邊個敢屌佢阻止佢
中國操控股票 匯率一樣
有人屌 但無人會去阻止
除非中國比人滅左國
如果唔係真係可以玩好耐

DQ, 胸襲警, 雨革
呢啲係咩形象? 香港人好有骨氣? 被人打壓?

sorry, 我睇到既形象只係香港法治慢慢消失
你話你係外國啲政務官, 抽下水扮哂關注就有機會既
外資見到咁一定卻步, 對香港根本無利

就係咁先更加令人覺得好笑
又要吹奏又要加一個外國包撚晒所有野
乜戴個頭盔咁撚大頂呀

出到黎做野, 除非你係大公司有海外業務, 如果唔係都好少機會同外國人接觸
反而好多有少少規模既公司啲project都係同中資合作, 識普通話同大陸人溝通多
所以識普通話重要過英文唔錯得哂

不過樓主係咁咦都比張糧單黎睇下先啦

On9中國無香港融資佢即刻經濟核爆Tim 啦

香港？廿年前中國仲係零既時候香港係咪死撚左？
大轉變陣痛實會有，但死？再唔反大陸變大陸城市就真係死喇

支那狗連埋個垃圾港共政府冚家死翻上去，三五年內香港即刻變翻top class啦

樓主啱啱放監唔知海航賣咗塊地？

我反而想知樓主一個月揾幾多錢咁大把先會用20K 嚟label 人

溝過兩條女

x 旅

x 銀

得萬蚊多啲

好撚易呃又窮

食左其中一隻豬

Sorry 真係駁唔到 。
香港全部嘢都係做出嚟 好易就無
樓市 股市 都係靠大陸

大撚把人過呢個數都反

100K 支持香港歸英

屌你又提自己三十k

老老實實 中國唔理香港
物價全部會低翻係真。不過香港人係國際上唔會再有錢
大型品牌會走 變到台灣咁
仲想話一年幾次旅行？食蕉啦

而家香港係支那殖民地，當然咁依賴支那啦
因果關係倒轉左

經濟「好」嗰陣, 腥港豬就最撚愛「鈱鉒」

經濟「差」嗰陣, 出哂名 「政治反骨仔」既腥港豬唔知會講乜鳩野呢 ?

大把國家人口少過香港啦
佢地又生存到？

樓主啲邏輯好好笑
即使知道或者無可否認香港係好靠大陸 但唔代表唔可以反對佢或者一定要認同佢 正如我唔可以揀邊個係我老母 但我唔一定成日要認同佢

咁計中國都好親美日

支那狗食屎啦垃圾

知你老母食開張屌明隻藏獒啲精

理性少少， 有獨立思考既臭閪支那賤種都會捐器官俾黨

User name 成浸支那味

伙計做唔到野， 老闆炒佢係天公地道
係臭閪支那賤種先咁賤話炒穿櫃桶底既伙計係反骨仔

連登出名多專業人士 樓主

你講嘅係現實
但係呢到講就冇人會Buy你但駁唔到
連登一定要盲反先得

2000後出世？
原來中國土豪自由行合拍片出現之前香港係漁村

反駁果堆真係好低質 開口埋口都講粗口人生攻擊
都無point既

話你地盲反真係無講錯

仲係清朝？同你做生意係朕恩賜俾你

張屌明隻藏獒條撚夠晒高質

叫臭閪支那唔好再走錢黎香港囉

屌你老母土豪買樓叫撐起地產
咪撚on9喇唔係佢地樓價邊洗咁撚貴啊
日鳩日落黎full pay 洗黑錢
香港人就9按二按供撚到60歲

全面侵略

咁外國人反中國人點計 英美澳加都有人反 好心你地啦 個世界咁大 全世界得中國人有錢咩

外國都唔係睇中國食飯 佢地大可以拒絕同中國做生意添
香港邊得

香港係就係未必可以自給自足 但你以為香港所有進口都係大陸黎咩 btw 中國人買緊十幾蚊人仔嘅野 係外國可以賣高幾倍什至幾十倍 你真係覺得中國人嘅錢咁好搵咩？buy你先同你買 唔buy你都唔同你買

知你老母個支那臭閪邊得拒絕張屌明隻藏獒條撚

靠靠聲咁難聽
超，要講呀 佢地又何況唔係靠我地
無香港 佢撚敢食佢地自己d支那野呀？
撚敢用自己d中國野呀？

依家講撐起地產唔係撐起你頭家

唔食中國野都唔係食你香港野

大陸人英文都勁架，可以用英文溝通

樓主講得岩

自古成功需嘗試 香港好多外國代理一個月搵成千萬 你咁諗真係自斷米路 到你只可以依靠中國個陣 就真係冇後路

叫班臭閪支那賤種唔好叫人係香港走私海鮮同凍肉返上臭閪支那

哦，咁你叫班爛坦咪落萬寧掃貨囉
超，班支那豬講過唔黎香港幾千次咁
未又係仆住黎

你老母就靠大陸食飯你都痴撚線食屎呀

小學雞扮老屎忽
運輸佬點止20k呀

係支那靠我哋唔係我哋靠佢
屌你老母

你真係好無知
大陸十三億人，你覺得香港果幾車水貨夠佢地全部人用？
班水貨客只係為錢先又屌又買（香港人咪又係邊屌邊淘寶）
實質大陸用香港野既人唔多

正如你去親日本夠狂掃藥妝
但平時係香港頭暈身慶咪又係食必理痛

連登仔多數做基層服務業

要服侍最窮最下等既強國人

佢地又點會接觸到高質又有錢既大陸人？

井底之蛙自己未見過就以為無

當聽日中國消失左變成海洋
香港會發生咩事?

- 水 水塘應該夠頂3個月
- 食 短時間內應該好大獲, 最基本大家唔駛食新鮮肉類
- 地理改變 應該會大風大雨
-經濟 轉口港、貿易、金融中心、物流應該9成失業
- 建築等原材料好難進口

好處諗唔到, 壞處應該比好處多

都岩既 但剩係夠一個公司運作囉
成個行業都唔靠支那就有啲難
強大如fb都日日想打入支那市場

出黎做過野就知嗰世界係美國佬話事
盲反美國既支国人係咪未出過嚟做野

香港無廠無工業，整個工程界都變相要同大陸掛勾 如困唔係成本高又畀人屌柒

如果香港政府老細係700萬香港人 就唔會連普選都冇啦
醒啦柒頭

岩呀
盲反美國既憤青同盲反中國既憤青一樣低質

你買都買唔起

唔通係你撐起地產？

你弱撚智？

咪打左比你睇

中國要靠香港依個窗口多過香港要中國囉 有本事咪取消港幣同埋香港依個國際金融中心 到時你下d唔國際流通人民幣邊個要
樓豬應該係d俾人洗左腦既中學雞 野都未出黎做就扮老屎忽

出黎做野先更清楚大陸人幾撚戇鳩 尤其同事

齋喺度鳩噏又無數據，重話各行各業都靠大陸
咩叫靠咩叫㩒住嚟搶，以本傷人識唔識分
淨係講工程，俾支那公司搶高個地價係香港人受惠？
啲基建項目俾支那公司賤價投標，搶哂啲合約嚟做又係好事？
係香港政府同支那配合底下先有今時今日嘅局面
同埋點為止盲反，我食佢嘅野飲佢嘅水係買賣，唔係佢施捨俾我，但佢對香港民生，政治，經濟，環境有負面影響嗰陣點解唔可以屌？

咁幾錢？ 唔包上落貨

唔講殘價投標
如果依家起樓用既原材料唔係大陸，生產唔搵大陸人
運輸人工起碼高一大截
到時埋單只會更貴

European Union 4億人
你咁講，新加坡500萬人都生存到，勁過香港，但人地好依賴國際貿易

好多巴打好有骨氣
唔會冇左大陸唔得囉
不過冇左老細出糧唔得
佢地老細冇左大陸唔得

唔講就唔好應啦

搬龍門

利申：

我好撚憎強國人

但樓主講事實

連登撚樣低學歷低收入

成日笑強國人玻璃心

其實你地先係snowflakes

國家好需要你呀

又關玻璃心咩野事?

你明唔明我講咩
我講緊剩係生產成本計己經無左大陸唔得

同埋香港近幾單基建唔係中國公司投中，睇下新聞啦

Thanks 簡而精

一個行業要發展得健康真正撐得起係要生態平衡
而家一味得個貴字
又因為貴係咁出細則樓
對生活必需品嚟講佢唔叫撐起個市

係呀
真係多謝華潤水泥托價

大陸就係想買起你，你就要比佢買起？on撚9

利申：月薪30k

樓主啲邏輯掉轉哂

今時今日香港某程度上依靠大陸係事實
但原因就係大陸用各種手段令香港冇自立能力，因為大陸有權用盡，甚至係用突，冇尊重過香港人既身份(當中亦包含部份香港人)

呢個先係反大陸/親中港人(如藍絲，建制)既原因

係喎！屌，冇睇名，九成九係支那人

香港人反支，年輕人多
年長，就算係廢老，反支都比年輕人理性
主要歷史原因
84前，基本全部香港人心裏都反支，但多數政治冷感
84後，簽中英聯合聲明。89天安門事件後，社會開始提高政治意識。
97後回歸，政治意識提高。03年，政治意識更高。
而後生一批，正正係90年後讀緊書的，在學校環境，已經有強烈的政治意識。

至於點解年長的人，包括廢老，都唔反支，反而撐共？因為共產黨已經比以前大大改善，得饒人處且饒人，凡事去得太盡，緣分必先早盡。共產黨已經改善左，香港人唔好再迫死支那政府，否則會反彈，自討苦吃。

當年唔係香港人一抽二能拎返上支那
你老豆老母一早餓死街頭喇
重有得你而家咁得閒上嚟鳩吹

人工4皮樓上 so?

你啱 班支人駁唔到

樓主講事實

點解你班撚樣咁憤怒？

97前既香港係漁村（好似係）

俾賊打劫都唔憤怒
臭閪支那賤種果然夠賤

連登經濟學家

你認為貴？

唔係喎

只係你無撚用買唔起

根本冇一個行業係要撐起
市場只有供需問題

中國係低質, 反佢係正常, 咁都唔反即係盲撐, 咁先係低質

邊個打劫你？

你d低質抹黑同低質大陸人一樣

定係你都係低質大陸人？

所以你唔係盲反

臭閪支那活摘器官既技術已經改善
臭閪支那網絡防火長城技術已經改善

張屌明隻藏獒就係想你老母個支那臭閪迫佢條撚

世界經濟泡沫大國

1200 人咋on9 仔

選舉權同被選舉權

係

但關經濟乜事？

弱智

樓主講緊經濟上靠大陸

你條弱智up乜柒選舉？

點解成日講張屌明 唔講下習總

盲反柒頭真痴線

低學歷低收入社會地底泥

根本就係中國逼香港靠佢
東江屎水呢個已經講到臭晒

如果唔係零關稅呢個誘因 中國貨揾撚人要咩

自由行肥起既只有旅遊同地產
但租金已經搞死左好多其他行業

金融業更唔洗講 政府推深港通之類既野
肥既只有大陸股 香港股係大陸根本冇市場
成交量根本小到仆晒街

根本就係香港好多政策都偏向大陸
如果大陸同其他國家待遇
諗深一層根本係大陸靠根香港

又係有結論冇推論

政治權力同經濟無關係
臭閪支那賤種果然夠賤
立法會啲基建日日俾臭閪支那禁住搶

已負皮
利申：過20K有突

經濟同政治都可以分開黎講
你條傻閪就真係弱撚智

駁唔到就無視自說自話
自由行合拍片出現之前既香港係漁村呀？

美國有技術，有科技，有資源，美金主導地球，地球人只會信美國唔會信中國

咁仲要靠強國？
快啲將啲雞蛋擺落另一個籃啦

一個日用品都要去香港買既國家竟然自大到話香港靠佢

弱智

基建都有份養肥連登班自豪既地盤佬嫁

好心你出下街望下啦

人講乜你又跟尾狗學人講唔用腦

因為你唔明白，以前共產黨政治環境有幾咁惡劣，呢幾年又冇乜北上，先咁講

呢個point幾有趣 正評左

俾臭閪支那打劫都自豪最用腦

連登仔真係無知

你回我呢段，同你對上果段，根本冇關係

你咁撚憎香港比大陸支配

你做乜唔移民？

其實你地就係樓主所講班低收入柒頭無能力移民

搶左你幾錢？

你有份交稅咩？

貼稅單睇過？

個賊打劫你， 你仲要明白個賊

臭閪支那賤種果然夠賤

又係有結論冇推論，冇討論價值

做乜大陸同外國?
而家講自給自足定大陸?
我撈劣食餐聽既，真係要入大陸貨多既得菜，夠平又鮮

蛋根本泰國蛋，海鮮撚有大陸，個D四大家魚淡水野就係，D海鮮好多都係東南亞，印尼越南最多
米真係未多越南米好多，但講質講平仲係泰國米好，只係貨少左好多，久唔久無米
肉除左鮮肉街市賣個D根本凍既雪藏既都係美加澳紐巴西，你行轉凍肉都知啦，一田吉之島邊有SALES俾大陸肉俾你試食?

天真得好笑，大陸貨無優勢架啦，而家只係D大款買起晒香港收租，全部都係不事生產既粗豪。

臭閪支那啲海鮮未香港走私上去既囉

跟手就老屈人地打劫佢所以令佢窮

走唔走私你條柒頭都食唔起嫁啦

打劫人間屋仲想屋主走

你發完癲未？人民幣國際流通？簡直笑話

你都冇推論，駁啲咩?
駁你既個人幻想?

間屋你既？

弱智

收皮啦樓豬 屌你老母

個啲shithole不值一提啦
根本係新殖民主義
May姐連一帶一路備忘錄都唔肯簽啊
睇面色

間屋就係我有份既

咁唔撚滿意

離開香港移民啦柒頭

我淨係諗緊黃之峰佢地點算 大學都未畢業 就坐監
仲要係OU同學

我敢講 中國人唔敢食中國野 一定死一半人口以上
外國入口野貴到on9

臭閪支那有能力咪一槍打死我囉

痴線

你有乜證明你有份？

憑你毒撚一把口話有就有？

你有乜柒貢獻？

臭閪支那糧食自給率

人地有家底呀

連登班鳩叫廢人顧掂自己先啦

人地有本錢玩

你班柒頭無本錢又學人玩

Show Blocked User - 孫小美

香港糧食自給率呢？

弱智

係香港永久性居民就有分既啦

你估好似臭閪支那咁係黨既咩

痴線

全香港得你有身份証？

大把大陸人都有香港身分證啦

你可以想象下，你俾個賊用武器指住你，你手無寸鐵，努力反抗，仲要寸柒柒，有乜後果。

要報警，都得個賊走左先啦。
你的任務，聰明的，就係認住個賊個樣，確保能準確描述俾警方，然後配合個賊。

離左題，講返政治，香港人抗共，就真係十足十同以下故事，中國女抗賊一樣咁on9

反對中國係因為政治上嘅關係, 你講咩各行各業同中國關係密切咁又點呢? 係咪經濟關係密切, 中國就做咩都得?

以前細個果陣
我老豆都好鐘意睇反共既書
諷刺中共既野

但係十多年過去, 係我去雨革果陣
佢就冷冷同我講一句, 你地唔會夠共產黨來架, 算啦

我冇同佢嘈太多
其實某程度佢係岩
共產黨你唔好講佢既立場同社會主義先
但係中共辦事能力其實好高好高, 政治手段更加係
簡單D講佢地好識用最少資源達到目的
應該科水時就科水搞掂, 香港呢D, 錢都唔使用太多, 其實根本好多人已經自己鬼打鬼, 唔會搞到咩出來
共產黨係大陸, 要搞起一樣野就一定搞得起, 要搞死就一定沉

呢D係我工作後發現既野
學生時代, 你眼光淨係上FB IG 高登(而家連登) 去睇大陸既野
後生仔既news feed 立場都係偏向一面
你單靠睇呢D資訊就可以同中共死過?
好難...
就算700萬人齊心, 都唔會夠佢地來, 更何況香港, 70萬人齊心都唔會做得成

你地反強國ok

我都有少少認同

但你地班人點解咁弱智咁無腦反強國？

曲線？

所以文明世界咪要有普及而平等既選舉權同被選舉權

香港依家無條件能力同大陸玩野啦
特別係全球化時代之下
比97前更加無得玩

講獨係電腦講下咪算囉
真係上頭現實講,就on9左啦
到今時今日
我想唔到香港邊個行頭
唔同大陸有關係同唔受影響

好殘酷講,香港本土工作崗位總量
無左大陸因素,7成人立刻失業,
現實就係咁,春化係人手

靠大陸點解班支那人仍然要死落嚟住，唔係好強大咩
Sorry！香港冇必要一面倒靠大陸囉，香港開埠以來不嬲做開世界仔

所以我都話，香港人反共，特別年輕一代，根本就好似呢位，年輕的中國藉女士抗賊一樣
，香港人抗共，就真係十足十同以下故事，中國女抗賊一樣咁on9

樓主不如講下點解政府唔肯起海水淡化廠 而每年買東江水？
前者成本同效益點都好過後者

點解超支同回本無望甚至使用率預計極低都要起高鐵？

所以我都話，香港人反共，特別年輕一代，根本就好似呢位，年輕的中國藉女士抗賊一樣。

我又想睇下大大你交幾錢

我係話緊果班盲反既人
政治上反中國，但經濟上又同中國傾生意講合作就唔算盲反啦

香港不是以色列，日本，美國

臭閪支那活摘器官能力夠晒高

臭閪支那自貿區起成點

共產黨=中國新皇帝

中國帝制由始至終沒變過

豬隊友 橙

撐港獨

人工9k

以色列都係靠美國。
有能力靠美國，都係因為佢係唯一基督教中心，而美國人口又係超過60％係基督教徒。
香港，憑乜人地要幫你？

選左個結果出來唔合你心意就會話人種票嫁啦

其實根本係係你班社會最低下層最自私

要全地球跟你心意去轉

其實正確黎講，香港唔係依靠中國，而係呢個地理上既任何國家，假設中國有日分裂為唔同國家，只要香港一日重有法治，就會被視作呢個大陸版塊既轉運中心(不論資源，資金)，除非有日大陸有完整法治/香港法治被完全侵蝕，否則香港唔會失去其獨有既價值

呢啲係政治任務 反係岩既
但我講緊係香港各位各業同中國既連繫係分唔開

幻想有日世界改變左你就有好生活？

弱智邏輯一味鳩屌就可以改變世界咩？

你改變自己既低能諗法改善自己人工都未撚得啦柒頭

你做社會低下層生活受苦係抵撚你死

聽個賊話就唔會殺你？
好天真啊

共產黨一日唔改變 國際社會點會接納佢呀
好心你擔心下你個澳門先啦 遲下冇得賭就真係澳爆啦你
仲有冇食水同食物咪一係一買一賣 唔通你幫襯誠哥買野佢又係等於靠我地咩
好心講下之前用下個腦思考下 不過睇你個樣應該都未出過黎做野架啦
唔係點會鍵盤捐血都做得出

咁我點解要跟臭閪支那心意轉

你地臭閪支那班低端人口咪跟黨心意轉去陰槽地府囉

的確係分唔開，但唔好誤以為呢個係從屬關係，而係一個互惠互利既關係

香港人本應係食四方飯
根本無話無左邊個唔得

都係個句
自由行合拍片出現之前既香港係漁村？

呢段片形容現在在香港班1反共人士就真係正確啦

共產黨有槍有刀（有軍隊），要求唔多，只係兩千蚊（冇得普選，冇得港獨）。但你又寸柒柒（梁游、反一地兩檢），又話自己唔要命（佔中、魚蛋、唔要經濟都要抗共），又話自己老公係警察（以為有英美幫手），將來結果就咁被打死左（一國兩制game over）

無啦啦又拉去港獨
原來又想玩極端二元
唔支持中國就係港獨

只要香港以北既大陸土地上，唔理係咩國家，當香港重有法治，就唔會失去其獨有價值

唔怪得黃之鋒都變港獨撚啦

你国臭閪支那家陣打劫你啲器官

記住唔好反抗俾黨割晒去賣呀

咁一定要同中國有生意先唔算盲反? 咁啲做本地手作嘅, 做農夫嘅反中國, 就一定係盲反啦.

紀律部隊/政府工-老細係阿爺？
邊個出糧俾佢地？係香港市民納税出糧俾佢地(公務員自己都有納税)，關支那政府撚事？

五毛集中post
置頂俾大家block

香港實際情況，冇劫器官喎。
就算大陸情況，一國一制，都冇咁。
真係同條片一樣，拿2000蚊。

冇得港獨，冇得真普選，要立國歌法和基本法23條咋喎。

香港人成日J既香港
中國人最嚮往既香港
叫做東方之珠既香港
正正就係未有自由行合拍片土豪既香港

點解香港對於英美重有價值?
其中有個原因就係香港可以作為一個面向北方資源既基地，進可攻退可守，就係因為香港法治保障到佢哋既部署

你睇近年好多做保險嗰啲普通manager grade 都係靠大陸單做到過百萬年薪就知大陸市場對香港幾緊要

我都憎強國，知道好多唔公義既事發生

但見到班憤共廢青憤怒到弱智地盲反盲屌

真心覺得佢地好可憐

現實生活受太多苦影響埋智力發展

尤其是件自稱自由之子既傻人

世界器官移殖中心武漢咪大把大學生離奇失蹤

你国臭閪支那啲學術論文器官點黎又唔講

仲有呀， 你国臭閪支那華北啲低端人口俾黨拆灶頭又唔駁天然氣， 冬天可能識自己發熱

臭閪支那咁撚好成撚走資

更何況大陸和共產黨根本就唔係賊，而係政治婚姻關係。

香港和大陸係政治婚姻，雙方都係因歷史和地理原因被迫結婚，冇感情可言，只有利益。

臭閪支那唔搞我有幾唔公義關我撚事

信埋些on9陰謀論？
你打左疫苗未？

你講緊既係目前，但政治要睇將來

其實你係咪五毛挑起分裂黎 下下都臭閪想撩交嗌咁

我都好少聽人反共用打劫器官呢個point
因為呢個係人既問題 唔係中共政治打壓既問題
講極都係張曉明唔敢講習總，因為習總係老細唔講得？

我篤爆左你你會唔會無糧出

最尾果句

照你咁講香港過唔到97啦

On9仔

呢D而家形勢有幾多係大陸搶佔得黎?
你攪清楚有D野係形勢變出黎，而非必然，呢個世界無話一定要靠邊個，大陸而家係靠惡，而唔係因為香港無左佢唔掂。

香港要入口既野其他地方都有，做唔到大陸人生意係個班人濕鳩，D貨成日靠低買高賣，不事生產。

更何況大陸和共產黨根本就唔係賊，而係一個政權。

香港和大陸，都唔係賊和受害者關係，而係政治婚姻關係。

香港和大陸係政治婚姻，雙方都係因歷史和地理原因被迫結婚，冇感情可言，只有利益。

政治婚姻即係被逼，大陸唔係賊，不過係成日家暴老婆既丈夫，你個比喻幾好

啱聽圍到爐=啱聽
唔啱聽反對=盲反
討論喎...唔好笑撚死人啦

啲器官可能係天跌落黎俾黨做研究既

華北啲俾黨拆灶頭既低端人口一定係背習聖人濕鳩大語錄取暖

你冚家仲快啲返上去打臭閪支那疫苗， 係戰無不勝既濕鳩大思想加持下， 就算啲疫苗過晒期， 打果時重用針筒都無事， 記住唔好反抗

正解。大陸唔係賊，不過係成日家暴老婆既丈夫。
再加一樣，香港和大陸的政治婚姻，也像古代社會好多都唔俾離婚，家暴也不例外

中國係無咗香港唔得，因為香港有香港嘅精英撐住，但都唔關你個燶閪事架，你老咗咪做維園阿伯

根本香港政府都無諗過發展到自給自足，做到樣樣都要靠大陸
寧願買貴到hihi嘅東江屎水都唔肯投資搞海水化淡

唔係機會主義
係現實主義，實際可行性主義
明知理想係唔可行都死衝，就係無腦

你都識講咁撚憎香港比大陸支配，移民可以改變到既係自己一個，唔係改變香港，你呢種睇法既人，其實做乜咁愛國?反正你只愛自己，香港大陸有咩事你咪移民外國咁有能力，國家大事又唔關你事。

黨咪攞你啲器官去外國做生意

黨割你啲器官夠實際可行

咁你上面d reply 又一味講強國

九唔撚搭八
香港就係太多你呢d咁既撚樣人講乜你又跟鳩住講，毫無critical thinking.

利申：32k

道德價值觀講, 奶共係仆街
機會主義者講, 奶共係戇鳩

世界上大把唔需要奶共揾錢既方法
除非你係高登色狼之類無一技之長既垃圾就冇計
唯有靠做擦鞋仔, 做共狗下下把, 出咗事孭鑊既condom
本質上同幫黑社會走粉既白痴飛仔冇分別

樓豬一副睇清世事 用利弊權衡人地眼中既價值
你視社會問題、他人利益、政治權利為糞土
唔等於要年青人同你一齊擁抱「殘酷既現實」
唔好問年青人做到咩成果
你一味叫年青人冇成果就唔好做的話，你依家應該立即自殺
因為你呢挺人對社會發展零效益

樓主狗眼看人低，搵多過20K都大把人唔似你咁犯賤
利申: 盲反大陸 + 2015年Intern時收入>$US 5k + 美國護照

何志平唔反大陸架

有冇人可以解決到呢個問題?

再講啊，大陸就係要吹行風等香港D後生有股失敗主義，認為大陸制造既現實當成不可改變，甘心就咁樣一世當成自己不可逆既命運，就成為貼貼服服既奴隸，有D甚至斯德哥爾麼症發作反過來認為無左大陸會死而死攬大陸，就係你呢D奴才契弟。

人生得一次，做奴才契弟唔上唔落無尊嚴定係要自我感覺良好不屈服既型人，各自有可取同必需捨棄，我就唔會做個奴才契弟，世上大部份人都係只係奴才契弟。

對上過百年歷史
中国仆街, 香港做走私都發過豬頭
講完

又係非黑即白

上面我已經講左好憎強國

你想改變香港？

有無諗過其他香港人想唔想改變？

成日話要改變香港大部份都係社會低下層最無貢獻果班

我都想知點解

On9

冇錯
睇下呢個香港頂尖學府既「尖子」

「陪林鄭出場女生為港大國事主席」

奶共方法何其多
既然有啲人以奶共聚富
咁我又想問下果D人點解奶得咁間接? 定係個人唔夠capable投共?

因為你係垃圾, 只係支国人圈子打滾, 所以覺得係

唔明, 講明小小點解決問題
中國仆街做走私返大陸, 同無左中國係2件事黎

咁現實主義，實際主義，可行性主義呢？
明知理想係唔可行都死衝，就係無腦
If you cannot beat them, join them
如果你係女，被強姦，明知反抗冇用，就不如享受下被強姦的快感。

負皮上一頁

中國大陸版塊突然消失根本係冇可能既事，冇討論空間

請先界定咩叫冇咗中國
你講冇統一政府的話, 香港做走私或trading就發

頭兩句你將D字轉相反立場俾返你自己

成日話要改變香港大部份都係社會低下層最無貢獻果班<後生既係可以透過抗爭完成一場偉大改革，成功佢地就係對社會有巨大貢獻果班，另外有班係社會有政經地位，咪被你D食人既大陸粉奴才攪。

扮乜鳩，出黎做野果班被人屈收大陸人錢，就吹湊大陸，奴才契弟咋。

咁現實主義，實際主義，可行性主義呢？

明知理想係唔可行，都要死衝，就係無腦。

If you cannot beat them, join them.

如果你係女，被強姦，明知反抗冇用，就不如享受下被強姦的快感。

駁唔到

If you cannot beat them, join them.
係呀, 所以投靠英美反中共係最聰明

個犯有愛滋病既享受加倍添

香港，靠到英美先得架？
英國都say 左 byebye la
仲終極幻想靠英國美國
除非移民啦

仲有唔好亂用非黑即白，我而家係話你個理論就係移民就改變到香港，係幾ON9，移民只係改變自己，會覺得唔掂移民就得既人就一定係唔愛國無根，我無話你係。

改革？偉大？有乜結果出到來？有乜柒貢獻？

日日起度打J

一味老屈我係大陸粉奴

我做左d乜你條弱智認為我係呢？

又係盲反憤青

咁如果個犯係正常男，冇病呢

最可行既方法係盡力保持到香港既法治
到世界局勢變動之時
香港即可成為英美面向中國大陸版法既踏腳石
而唔係眼白白睇係香港既法治完全被侵蝕

Duo Li你好

第三位就係平時串柒柒，經常留言譴責反對派暴徒亂港嘅愛国會員 karen凱琳 #98386 Duo Li
但係又叫佢祖国做支那

俾你駁到，修正返如上

中共理你呀
有白痴仔送上門做condom

仲有你D五毛明知登仔就係盲反大陸反華基地你地又玩乜鳩連登?
司馬昭之心!

冇支那就冇飯食 成日淨係諗靠支那既咪玩死自己囉

成條生命線比人控制住都覺得冇問題仲覺得好威威

睇吓國際新聞

連間間茶餐廳部部電視機長開播住既TVB
都抵制唔到
對個個中國人日日被監控長期洗腦既共產黨
連登仔惡得咩出樣

上面你大一隻字你屈完我愛國又唔認？

有幾多人想改變香港？

大部份人定係小部分？

你答左我未？

大把人生活得好改變乜鳩？

你d邏輯仲衰過大陸人

你想改變

你都反思下你憑什麼啦

人地英美，講人權和戰略性，集中力都focus係中東、北韓。香港問題太細。

講錢，又愛同大陸仔做生意。

香港靠英美，唔係ff係咩？

哇， 97前香港人食屎大既

臭閪支那啲飯出名夠晒重金屬

世界政局冇完全既byebye,有利益就得
而家中國經濟係勁，但始終都係泡沫，會有爆既一日

大陸好撚勁無左大陸香港會死唔係你既主張?咁話你係陸粉有咩錯?

我話左成功就係偉大貢獻，結果你想睇你可以幫手試下，不過你本來就反對既，自己代入你自己係清朝人，當我地係ON9紅花會天地會甚至只係香港讀緊書既孫大炮四大寇。

呢D問題你應該一早知答案，唔知你多此一問定你先係弱智。

已知該相熟男人(臭閪支那)有花柳梅毒

認同，世界經濟泡沫第一大國

睇到個topic覺得幾值得討論，但望到啲例子真係笑撚左出聲

其實中國人反日,又成日去日本,中共又同日本美國又點計?

反中就一定要斷絕晒所有野其實係班5毛專登作出黎吹。

係現實

北韓搞掂啦,中東

中國做咗頭號敵人啦, 講埋出口

你用埋啲過期既新聞支持自己唔覺尷尬咩

中共會同日本美國做生意。

用你地logic中共奶日,奶美,
正

做yes man deal條撚
反共都係談判手段之一, ok?

因為係政治比喻，唔係真醫學
所以呢樣好主觀
咁我修正返
見紅字，相信你實無得駁

咁現實主義，實際主義，可行性主義呢？
明知理想係唔可行都死衝，就係無腦。
If you cannot beat them, join them

一來最强係英美, 中国係强弩之末, 仲埋堆係弱智
二來咩叫唔可行for what?
安身立命的話絕對唔需要奶共

首先你quote出來

我邊句話香港無左大陸會死？

你閱讀能力低能？

未成功何來貢獻？

何況你口中既成功大部份香港人想唔想件事發生？

自以為正義之舉但只限你地班柒頭心中既正義

大部分人眼中同法律上佔領行動你地確實係犯法

你班人就打正義族號為所欲為

反老共，現實政治環境不可行

靠英美，都話係FF。
香港已經回歸，點靠英美？
北韓人都冇可能靠到英美啦？
香港可以點？

因為香港既優勢係中國大陸板塊既轉運中心
呢個就係香港對於西方既獨有價值
而大陸既經濟泡沫越谷越大
會爆絕對唔係一個FF

反共不可行係指咩具體目標?

不可行係指倒台吧, 但如果打擊中共政冶勢力, 減低佢影響的話點會唔可行?

反美一樣唔可行, 點解中共又反?

就係反支先會同支那deal,
佢地班奶共狗成日含到雪雪聲既應該叫乞。

大陸支爆，唔代表香港可以靠英美

香港已回歸
北韓人都唔可以靠英美
菲律賓人都唔可以靠英美

美屬關島可以靠美國發達
因為係美屬
但菲律賓唔得
因為菲律賓已獨立
（菲律賓係前美國領地）

類比錯誤
英美係北韓, 菲律賓冇重大投資同其他利益
香港有

Snowflakes

減低中共影響可以
但香港反抗
老共都會反抗
梁游就係例子

咁咪繼續反
反到香港關係法收皮

咁咪自己玩死自己
傷人五十，自損一百
一穫熟

其實講支爆全世界都有影響架啦,
咩野叫靠唔靠?
而家支那就係想香港單一靠支那,
一大班人唔理照衝埋去。
但其實長遠黎講多元化反支,反對靠支那先係正路

台幣？

你連沙士都廢事駁

咁你講哂啦

點解可以靠英美
只係因為利益所在，同回唔回歸無關
靠英美唔係歸英美國名之下
只係個金融控制權由大陸轉移返俾西方
有金融地位就有討價還價既資本
西方會傾向想香港有法治
因為咁佢哋先可以用香港賺大陸錢
就算嗰時香港仍然都係中國香港都冇問題
因為西方係香港既金融上已經得到話語權
樓上有人講得啱
所有野都只係deal

on9,香港關係法收皮係因為班高層奶共,賣港求榮。

指鹿為馬,反黑為白

不嬲唔用

零售 - 自由行搞到一街都係蝗
營銷 - target大陸客, 開微訊人人網做宣傳變晒金鋪藥房
地產 - 土豪買樓炒貴晒d樓
工程 - 大陸發展商投地, 政府開大型基建爛尾超支 全部香港人埋單
紀律部隊/政府工 - 老細係呀爺新制cut晒長假退休金 宿舍冇得住到退休
飲食 - 全部大陸野d化學野食死人
影視 - 大陸人注資合拍片合拍片全部都係爛片 有邊部係好睇？
藝人 - 歌手返大陸出show拍劇香港好耐冇出過新既歌手演員
文化 - 香港文化沙漠, 全部靠台灣/大陸作家撐
用晒優化 打造呢類詞 有咩文化可言

真係多9謝晒

我講得唔好
我唔係話嗰責任係反對者到
想講不惜關係法收皮都反咁解

屌你老母係咪未見過中國啲後生自乾五小粉紅？

當年未回歸，香港被稱為亞洲四小龍，靠個漁港都夠做
自給自足唔到？你腦生癌？

BNO平權或移民的話, 熟既係老共
依家係唔反就俾人傷100, 中共賺100

咁你個支那人就跟唔貼國情啦

上面個個都知有器官賣買
幼稚園妹妹都可以憶叔叔玩啦
仲有咩做唔出？

天真既人話人天真

唔好講人哋，講下自己先，你係咪覺得自己嘅失敗係由大陸人害你而造成？如果無咗大陸呢個因素，你會唔會出人頭地？

前提係BNO可以平權
但中英聯合聲明講左，BNO不能平權

見到佢講 廢時駁

已經見到咩事

戇鳩trading 就係互惠互利冇話靠唔靠
要計, 嗰陣係支国靠香港吊命
香港冇支国最多賺少啲

自己有美國護照叫班香港人一齊盲反 真係唔該哂

唔知你點睇得出我視社會問題乜乜乜為糞土

反大陸係源於被壓迫，冇選擇權既不安
同一個人失唔失敗無關

英國法律既野, 你熟過肥彭??
BTW中国有守聯合聲明?

請問樓豬
梵蒂岡洗唔洗睇意大利面色？
瑞士又睇唔睇周圍面色？
亞美尼亞睇唔睇土耳其？
新加坡睇唔睇馬來西亞？
直布羅陀睇唔睇西班牙？
你睇唔睇到你幾on9？

樓主快走 係連登讚中共想無命?

你知唔知上面有階級成份呢樣野？

"互惠互利冇話靠唔靠"
我有話唔反對得?
我覺得唔著數就反, 得唔得?

咁孫小美係台灣大宇大富翁九十年頭pc game，浸味似呢我唔知啦！

恆指0點個日 樓主講既野就成立，
香港 係黑錢 間諜 走私之都呀

住屋根本唔應該成為兩個地區之間既商品

明明我成篇文都無讚中共 只係叫人睇清事實唔好盲反
外國大把公司都同中國做生意 佢地又奶共啦喎

正想講 明明台灣game黎

樓主吠兩聲俾大家聽下

互惠互利僅指買賣雙方, 冇包第三者
走私, 運毒都係互惠互利, 唔通唔反?

btw唔反對買賣但應抽稅

老實講，香港無邊一個係deal得掂
香港人無咩人有經歷過打杖，要你死我活既經歷

所謂既deal, 實則上只係跪低

不如你界定咩叫盲反
你唔講針對咩事, 總之中国重要, 反對佢=盲反
你咁叫盲撐

又要問多次
宜定美國開始將支那睇成另一個蘇聯/納德
到底支那有咩應對方案

仲未有人答到我，仲係拎住30年前既美好願望黎講

大把人送美金比佢洗阿 唔係邊有力叫你地沖沖沖

因為香港人既資金炒唔起大陸既房價
但大陸人既資金就炒得起香港既樓市

原來打劫選舉權同被選舉權叫互惠互利
臭閪支那賤種果然夠賤

但人始終要理性
不要被焦慮感勝過

被黨活摘完器官一定有命

根本現在的中共，其實就係21世紀版本的蘇共

被賊打劫叫理性

食重金屬超標大米叫理性

用重用既針筒打過期疫苗叫理性

樓主唔好哂氣啦
係連登講經咩
成班人獨立上哂腦
我之前都有開post唔好盲反
結果呢?
連登有思考既咩?

焦慮戰勝理性

咁你要論證一吓97前香港人對住屋既需求，炒樓同樓價既關係，同2018年既狀況係咪一樣，唔係你講就要信你

我反中國係因為佢令到香港原本有嘅自由法治消失，中國人嘅種種行為都壓迫緊香港人嘅生存空間，當然我覺得今時今日搞到咁，香港人本身都撇唔甩責任

所以應該理性咁反
盡最大能力保護香港既法治制度就係最理性既方法

讀多幾年econ 先再嘈啦好嗎

你講20年前?

搵支那錢jer,真係當班生番係朋友咩

成村香港人即係幾多?嗰班香港人既投資金額都係幾多?2018年大陸購入香港資產同香港人喺香港購入資產既比例又係幾多?

比中共大石責死蟹

反唔反到同應唔應該反係兩件事。

呢度成班奶共狗選擇性失明

世界經濟實力排名（1985年）
1 美國
2 蘇聯
3 日本
4 西德

世界經濟實力排名 （2015年）
1 美國
2 中華人民共和國
3 日本
4 德國

蘇共 和 中共 好相似

印象中

一個post啲五毛湧現出嚟

係你話香港樓市唔係大陸人推高，係香港人自己，而家係你accuse我喎

撐警搵你黎做人肉路障就岩 絕無盲反

臭閪支那活摘你器官記住唔好盲反

柒頭五毛駁唔到就自完其說啦
抵你澳門遲早陷家鏟
連血都唔撚捐就識企道德高地屌人唔捐血

樓主死全家 完

到時黑警搵佢做路障佢仲屌得勁過佢口D中盲反撚
D毒撚係咁 中意扮係清高博自我感覺良好

咁愛國，國家啲減少人口增長，消滅低端人口個啲搵你地就岩啦 支持你地為國犧牲

你講既理性好似呢個人咁

個人對於化解社會撕裂既看法

唯一唔同係國際宗教壓力

以前美國係基督教立國，基督徒為主，雖然憲法世俗化，但實際係基督化。基督教有「自我犧牲的傳教」責任，但強迫人信教無品，所以推崇宗教自由。會強迫其他國家實行宗教自由政策。

美國一向都想向世界推銷「資本主義」和「宗教自由（某程度上想基督教易些傳入無障礙）」

中共蘇共，其實已經走左資，冇必要再推銷資本主義。

至於宗教

蘇共無神論，老美想佢走宗教中立化，讓「基督教」有機會傳入。

中共都一樣，無神論國家

但今時唔同往日的地方係，現在美國和英國，甚至世界，已經走向「去宗教化」，美國自己都「去基督化」，推崇「無神論」和「不可知論」。所以美國想改變中國，力量遠比改變「蘇聯」少。

西方現在不再反對無神論國家。
只反對強迫人信教的國家，例如伊斯蘭國。
所以靠歐美勢力抗共，難度大增。

只要有參與投資就會推高樓價，只係多定少既問題，咁已經fulfil到我話大陸人推高香港樓市既立場，但你既立場係香港人既成份比大陸人為高，你唔俾數據，我點知係唔係?

用返你個比如姐
要攞中共利益, 中共又唔可以攞香港利益
重要人地拳頭在手, 現在黎講,都係無可能發生的事 ,冇討論空間

我覺得又唔一定要冇討論空間,幻想下
點樣令香港最完美

所以我講係雙向, 咁當成個中國完全地圖完全消失左
就係方便的討論

又話仇警？ 懶清高 原來係臭西

嗰啲所謂東北靚米係日本品種，所以先咁靚

咁而家係討論香港中國之間關係
唔係同中國之間關係吖嘛
屌你老母

某程度上認同，其實有去過中國既大城市都應該知佢地發展得非常好，甚至超越香港。盲反嗰啲仲係同緊N年前套思維去諗中國既事同人，仲係用緊窮鄉僻壤既地方去同香港比。

其實現在中共和蘇共好相似

唯一唔同係國際宗教壓力

以前美國係基督教立國，基督徒為主，雖然憲法世俗化，但實際係基督化。基督教有「自我犧牲的傳教」責任，但強迫人信教無品，所以推崇宗教自由。會強迫其他國家實行宗教自由政策。

美國一向都想向世界推銷「資本主義」和「宗教自由（某程度上想基督教易些傳入無障礙）」

中共蘇共，其實已經走左資，冇必要再推銷資本主義。

至於宗教

蘇共無神論，老美想佢走宗教中立化，讓「基督教」有機會傳入。

中共都一樣，無神論國家

但今時唔同往日的地方係，現在美國和英國，甚至世界，已經走向「去宗教化」，美國自己都「去基督化」，推崇「無神論」和「不可知論」。所以美國想改變中國，力量遠比改變「蘇聯」少。

西方現在不再反對無神論國家。
只反對強迫人信教的國家，例如伊斯蘭國。
所以靠歐美勢力抗共，難度大增。

其實宜家香港如何倚賴中國並唔係咩新鮮問題 尋日既因 今日既果
不過後生既人同班就快老死既中坑唔同
佢地就係有時間

所以應該討論既係
要做D咩可以喺未來減少對中國既倚賴
不過同你討論都係嘥氣

係呀，如果因為咁而令當區市民買唔到樓，即係當區政府冇做好本份囉，有咩問題?

係, 點樣減少倚賴
同點樣利用返中國

有錢拳頭大, 香港就話返事

低端人種，除左有錢，冇人性冇人權冇自由冇文化冇同理心冇禮貌冇廉恥，你叫我要同呢班人住係同一個社會？不了

on9

迫人吸毒
搞到污煙瘴氣

中國狗都識虎門銷煙啦
香港人反你隻大陸狗好正常

如果大陸人購買香港樓作投資/走資作用，咁就係大陸人責任
如果純粹自住，就係政府責任

你呢讀左幾多年

所以我爱国爱党

我點知?
我一直都只係講大陸人
係你成日拉埋香港人黎講
如果你想講香港人就俾埋理據
唔好問我拎

話緊你啲支那同胞

無🇨🇳 700點升$200？唔靠佢點贏兩球

好多人都話以前無大陸咩咩咩
之前英國仲係大英帝國
而家味又幫美國含撚
時代變左啦傻鳩

一諗起香港左近就有一個五毛就開始想反胃

香港嘅地價樓價係比共產黨炒起，本來值一百萬嘅樓要用一千萬先買到。所以喺香港買樓係好高風險。有人靠炒樓發達，但係一將功成萬骨枯，九七都有好多人因為層樓而跳樓。

我已經列舉咗情況1)同情況2)
樓價高可以係大陸人問題同政府問題
冇話一陸人係唯一原因
同埋我睇唔到香港人例子有咩意義
就算香港人都係投資
咁都唔代表我話佢哋係啱
香港人買大陸樓既行動正確與否
同大陸人抬高香港樓價，有咩關係?
定係你想講，因為香港人咁做，所以大陸人推高香港樓價都冇問題?

當我見到侵侵孫女係度背三字經去幫阿爺R 2 千幾億合約， 我就知道香港根本走唔甩， 我係都憎共產黨啲衰野，但經濟上真係無得走, 當年出曬黎佔中個班， 係咪做份工有任何中國有來往都即刻唔撈？

其實正正就係因為各行各業都同大陸接軌，先咁多怨氣。啲大陸人財大氣粗，又冇禮貌。唔好話邊邊文化沙漠，你試下對住個土豪講文化，我屌你啦。

大陸人係豪氣啲

香港樓價貴，因為資本主義
樓價高，經濟好，歷史上係香港向中國推銷的，中共接受了。
現在中共就係以子之矛，攻子之盾。話俾你知，原本的香港政治經濟觀係害人和on9

小你老母美呀支那豬

資本主義幾好吖

讀下現代歷史，
香港樓價貴，因為資本主義和地少。
樓價高，會刺激經濟好，係歷史上是香港向中國推銷的，中共接受了。
現在中共就係以子之矛，攻子之盾。話俾你知，原本的香港政治經濟觀，原來都係幾咁害人和on9

香港人任何時候都可以長住大陸
大陸人要申請仲要有理由先得
根本唔同

最自由經濟體呢個名你估唔使代價咩

所以話大陸累香港，其實係香港也累死大陸。樓價好經濟向上，呢個概念，係邊個推銷俾中國大陸？

歷史上，國際自由貿易，反保護主義，都係香港推銷俾大陸的觀念

資本主義係要配合民主制度一齊玩
喺香港呢個被閹割既制度
當西方喺香港冇咗話語權既時候
平衡被破壞咗，香港緊係食到應
同埋大陸人喺香港買樓唔係報復香港
純粹係金錢利益問題

係
12k

香港人推高當區樓價既量，大陸就用一國資本推高香港樓價既量，不可同日而喻

唔係話報復香港
係香港既經濟理念，本身觀念 on9 又係unsubstainable 又唔知，仲要向外推銷

on9 大陸幾時會用人人網宣傳

根本香港係國際角力場，除非做工業
唔係都冇咩方向可以持續到

民主要睇細節，點樣的民主。
所謂主流的代議民主選舉，幾實同現在香港的功能組別選舉和選舉委員會選舉，分別唔太大。
真係想改善，就要試實行維基百科式民主，open source式民主，但國際上，目前仲未有成功例子。

係，碧貴區都係一個區，但中國熱錢係全國性

所以比起香港獨立，我更傾向西方瓜分更多香港既控制權

除非變美屬香港，否則西方幫你唔到，仲好大機會越幫越忙。

參考中東阿拉伯之春。

所以?

唔認同，我都講明香港唔駛獨立都得

冇話西方唔肯幫香港
而係西方會越幫越忙
因為中國會插手

係事實上大陸人無選擇權，佢地都無得揀長住，點講得通係買黎自住

香港人係世界各地買樓都唔見得係for 長住

所以我上文咪講要等中國經濟泡沫爆破
而家硬碰硬當然唔得
但係爆破之前，香港起碼要保持到法治制度

講真，香港本身的政治、經濟和法律制度都唔係好，97前同97後都唔係好，雖然整體都仲比中共好。

諗下歷史，香港向大陸推銷高地價，就知香港本身制度幾咁有問題。

保持原有制度，最終可能會玩死自己

埋抹良知就係樓主哩啲人。你返火星把啦，地球好危險呀！

將來制度點發展已經係太遙遠
而家講緊係起碼過咗大陸經濟爆破嗰關先

咁講，講左咁耐支爆，英爆都仲未支爆，一樣咁遙遠喎

土豪買樓？買咗我地香港人有著數？會平啲賣返俾我地？
你呢啲短視嘅人返左陸啦

雖然樓主講得難聽 但有邊間上市公司係同中國冇商業來往

屌你老母你依D未盲反囉
港獨搵你打到最前線之後由你坐監無人理
到時你老豆老母無人理
同你死撚左有乜撚野分別
對民主運動無貢獻你唔撚拎出黎講
中立D好喎

算鳩數啦
連登仔將自己思維睇通晒
當香港係超級大國
勁過美國
唔駛靠大陸條水都生存到
誰不知好多鬼佬都學緊中文
主動含大陸
連登仔一路乞食一路睇住著得比佢光鮮既大陸人
一路話佢地土豪冇文化死窮撚

睇你接觸邊啲大陸人
香港做生意一樣大把西客

其實西方主流的「代議民主制」
同香港的「功能組別」和「選委會」制
分別唔太大。
參考台灣蔡英文和美國特朗普。

就算香港現在爭取緊的民主運動成功，都係雷聲大，雨點小，香港都唔會有乜變。

真係想the world bette
現在要爭取的，係要先研究，點可以實現「維基式民主」，open source式民主，同比特幣式的去中央化制度。

其實西方主流的「代議民主制」
同香港的「功能組別」和「選委會」制
分別唔太大。
參考台灣蔡英文和美國特朗普。

就算香港現在爭取緊的民主運動成功，都係雷聲大，雨點小，香港都唔會有乜變。

真係想 the world better
要爭取的，係要先研究，點可以實現「維基式民主」，open source式民主，同比特幣式的去中央化制度。

有商業來往咪有商業來往
咁樣去演繹出靠支那支撐，無你無運行
即係買你啲野係支那𧶽恩惠比人
賣野比你又係支那𧶽恩惠比人

問題係
而家佢唔同你做生意就收皮
美國同中國就係商業來往
咁都唔明？

講到藥房,金鋪,化妝品店=成個零售咁
咪又係見好做先開多d

應該咁講
如果你去見工
人地講一帶一路
你會踩定奶

香港人最無可能盲反支那

係呀會收皮呀
咁叫騰訊平果返支那啲退市唔好黎cap水啦
或者唔好黎買奶粉返去繼續食毒奶粉

有部分係真 但

你退左市咪無得買囉

你情我願都叫靠依家d細路真係亂開po搏出位
就算今日中國同香港唔再有咩關係
都整唔死香港
更何況依家香港直頭係中國春袋

講到好似人地拎支槍迫你買咁

係無迫架
不過樓上啲支那仔講到同你做生意係比恩惠你
咁你咪唔好黎等香港人收皮囉

香港isp 用曬佢啲device la, 唔好上網回post

多謝樓豬衝出黎比我block

唔同佢做就收皮？
咩邏輯？
淨係可以同佢做生意？

講得好

你就真係食撚左屎
佢打鳩你你只能硬食 你告又告佢唔入 投訴又比佢耍鳩你
你試下唔交稅？
咁撚樣叫自己係呢啲撚屌既老細？識分莊閒未呀？

咁係你地班港豬on撚9 唔撚識反抗正垃圾

你條廢物咪又係貪生怕死既垃圾,淨識奶極權鞋底屌鳩市民既垃圾

我做醫生又要靠你班支那人咩

咩國家既人都有on9仔架啦
何況依家講緊係香港大部分行業既米飯班主係大陸, 唔係講同事

想比人提早開年咪直接講囉

你識反抗？有何高見？
我要科學式反抗，唔係掙扎式反抗喎。

佔中、魚蛋、游行，我看都只係掙扎式反抗。無過做到科學式反抗。

人身攻擊啊文盲

你笑尻人收入低過20k，你自己係咪連搵20k嘅資格都冇啊

不過又係嘅，做得5毛係咁上下水平啦

唔通做5毛做到月入多過20k？

其實樓主不是無道理
擁千萬資產的，好多靠父幹或物業買賣投資。
但通常搵到25k以上的，通常有一定實力，思維有一定的成熟。
搵15k以下，通常世界觀和思維都係差d

炒股贏到錢勝過你讀幾廿年書啦垃圾

我剩係知我公司大陸人都要講英文姐

炒股炒樓贏到錢再擺番落市場滾大佢一向先係成功方程式
讀書讀到你又搵唔到錢又窮又慘先叫悲哀

所以說高收入=成熟=唔反共，低收入=幼稚=反共？

幾時收入係決定一切？

搵到錢都唔叫成功咁乜野先叫成功?
$500 請垃圾去撐政府都大把人報名啦

點解唔講下03年沙士之後
呀爺話要幫香港 之後香港就一直向下沈。。

唔係wor 有錢人多左好多
只係窮既更加窮咁解

打錯字SORRY囉
有錯我會認

我覺得人工低既先唔盲反大陸
窮就要樣樣靠淘寶呀 買大陸野嫁啦

通常升職加人工要靠
工作能力、學歷、眼光、態度、人際關係、懂善用制度。

所以都係一個幾好的評估
雖然同考試一樣，漏洞多，不過可以參考

通常升職加人工要靠以下綜合能力：
工作能力、聰明才智、學歷、眼光、態度、人際關係、懂善用制度。

其實香港政治情況
同琴日tvb有套情人節劇集差不多

個剩女，情人節，冇花收，批評收花送花不環保，話收花送花者要下地獄。

當自己成功脫離單身，男友送花，又同男友講「多謝，好喜歡」

琴日tvb有套情人節劇集，形容人類政治行為太貼切

個剩女，情人節，冇花收，批評收花送花不環保，浪費花的生命，話收花者及送花者都要下地獄。

當自己成功脫離單身，男友送花，又同男友講「多謝，好喜歡」。話之前自己叫人落地獄，都只係講笑。

好難講
不過作為歷史過來人
當時係樓價爆跌
係有班香港人話要「谷起過市道」，又冇人反對。
即係香港人主動要求「谷股票，谷樓價，救經濟」

文化有咩支那作家？
台灣你都寫入支那個列？

飲食話全部都係支那野 已經可以唔洗睇篇文

作為歷史過來人，
2003年當時係股價樓價爆跌，失業率升。

係有班香港人話要「谷起個市道」，又冇人反對。
即係香港人主動要求「谷股票，谷樓價，救經濟」。
而啊爺到講過，谷樓市會好危險，香港唔肯聽。結果自食惡果。
參見「孫九招」。

反你老母

其實一個邏輯問題，點解樓主認為盲反就等於收入低於兩萬，我真係百思不得其解
係咪收入高於兩萬就比較少盲反

而家佢就除左條褲要你含撚
唔含就開槍射死你
唔好以為日本呀美國呀東南亞呀會幫你
佢地隨時含得仲開心
呢個係現實
鬼叫你弱呀

我覺得係年輕人盲反多
唔係智慧問題
係因為佢地不懂現代歷史

歷史講，高地價政策可以刺激經濟呢個觀念，係香港提出，仲要主動向大陸推銷。
2003年，經濟差，係香港人話要救樓市和救股市，黎刺激經濟。

你国臭閪支那活摘器官真係好勁

請問點解要label做盲反呢
人權民主自由價值觀環境官僚醫療衛生公平……仲有好多問題
點解唔可以因為上述原因反對支那，人哋反對得有道理喎

根本中國大陸就多得你香港唔少。
香港的政治經濟觀念，本身已經係度靠害。
搞到全世界和全中國樓價係咁升。

仲要係度扮受害者，受害者姿態。
出左事，叫救命，又當歷史消失，冇左件事咁。
簡直係有被害妄想症。

臭閪支那賤種真係智障
有乜正常國家選舉好似香港咁筲選候選人

你老竇老母俾黨活摘器官都係黨同你搞吓笑
黨同你打過期疫苗都係同你搞下笑

世界同中國樓價升關香港咩事？
香港高地價政府伸延至世界各地？
中國大陸咁不堪原來就係多得香港？咩logic？自己支那上樑不正下樑歪搞到一鑊泡仲想賴屎賴屁

歪理當秘笈 根本唔make sense
人地盲反還盲反 關行行需要大陸人咩事?

極端資本主義，根本就係香港自己本身，向大陸推銷的東西，係咁話「資本主義好」。

臭閪支那打劫香港仲系扮受害者

麻煩上面班五毛pro啲，好醜呀

有錢既都叫狗 咁窮果d狗都不如啦柒頭

大家都有被害妄想症咁話啦。
大陸係衰 ，但作為香港歷史過來人，都覺得，香港真係唔抵幫。

臭閪支那網絡防火長城發展得非常好
臭閪支那活摘器官發展得非常好
臭閪支那蒲田系醫院發展得非常好
臭閪支那外匯管制發展得非常好

講毒仔成日話移民移民
係香港連首期都唔夠比就諗移民去發達國家真係得淡笑

利申 有加拿大籍

肖建華有加拿大籍咪又俾臭閪支那

只要有錢大把人連親人都可以出賣 何況自己生活既地方
只係仲有好多人唔肯接受呢個事實 睇死政府如果今年派$6000 實大把人順從哂

當時深圳比香港雞蟲攪到道德敗壞
包二包三奶文化
大爺心態 有錢就係大帝
咁既思想味又係香港引入既
聽我婆講改革開放前
D人不知幾純品 門都可以唔關
香港都攪到大陸咁樣
咁佢地又有冇同你地計？

我讀business嘅，textbook同老師以至課外伸延知識都冇講話香港冇咗中國就一定唔掂，香港由此至終定位都係靠全世界合作Trading
可以同中國合作，亦可以俾外國進入中國其中一個橋樑，冇咗中國，香港可以靠自己搵食
同中國只係合作關係，並唔存在任何依靠關係囉！好冇

連係香港一個偏地黃金既地方都搵唔到錢仲想走去人地國家攪鳩人真係得啖笑

弱智

防火長城，就真係獨裁霸權。

活摘器官，只係法輪功講，同埋電台匿名的申訴，未有實際證據證實。

外匯管制，又唔覺得一定衰，唔通搞到被國際大戶炒黎炒去先好咩？學埋香港d on9野，俾國際大戶愚弄？

人有時就係低賤 恆指升到30000點大家都fatfat到連阿媽姓乜都唔理啦

習聖人家陣咪幫你地回到文革囉

無錯呀 所以香港都要文革下

大把家長匯到錢出去俾仔女交學費， 令到各國多啲支那雞/鴨供應非常好

根本大陸政權係衰 ，香港都一樣咁衰。經常係大陸搞破壞 + 好心做壞事

所以咪要支港區隔囉

即係咁。

樓主老母本來係個克苦耐勞又獨立堅強嘅單親女人，有返工有收入，辛辛苦苦撫養樓主。
有一日有個男人衝咗入嚟你屋企，姦咗你老母，之後仲逼埋你老母嫁俾佢，逼你認佢做老豆。

從此樓主同老母就有個男人養。

宜家樓主周圍同人講我老豆好偉大，冇咗佢唔得。感激當日佢衝入屋企姦咗老母。

股市一年升成萬點都唔把握 距離搵錢移民又遠左步喇

支那陰道世界聞名

其實我都覺得，香港唔好影響大陸，大陸唔好影響香港，係最好。反正雙方的理念唔同 ，但都唔係好。

養？

比錢佢做生意添啦

臭閪支那咪幫肖建華由加拿大移民返臭閪支那囉

其實我都覺得，香港最好唔好影響大陸，大陸最好唔好影響香港，係最好的方案。

反正雙方的理念唔同 ，但大家都唔係好野，大家都唔係好叻。

家下邊個想影響邊個，邊個唔想被影響
分清楚唔該
一地兩檢，高鐵,DQ，赤化，普教中，單程證，法，打壓新聞自由言論自由……
邊個想同化香港，唔需多講

you 慢慢
自從有左講毒呢個話題之後個市好似就開始升

樂視， 海航班臭閪支那中產還有黨

香港都影響左好多。
反共的新聞，香港傳入。
法輪功，係香港不停喊天滅中共。

令人喊晒救命的高地價刺激經濟和控制人口的想法，香港傳入。

香港係咁屌中共，中共又屌返香港，惡性循環。

黨話你極端你就係極端既啦

算啦 時事台班人都算見識過
都係去番財經台算 高汁幾多

哦！原來係咁
打個比喻
女人被強姦大叫唔好反抗，然後強姦犯更加興奮獸性大發，呢個係係惡性循環
你啲邏輯都幾好嘢
家下邊個破壞一國兩制，然後香港人抵抗，所以令支共更加打壓香港，呢個係惡性循環

咁就要睇歷史啦
香港係咁講天滅中共
中共冇野
但到左互聯網年代
消息流通快
中共咪take action
一方面建立防火長城，阻止香港反共資訊傳入大陸
一方面收緊香港言論自由。

即係現在係，香港的梁游議員，屌中共在先，中共釋法，dq議員。

所以我先呼籲大家，
唔好再屌中共。
香港要做，係要同中共河水不犯井水，真正一國兩制。
你屌中共，中共屌返你，沒完沒了。

其實下下講老豆老母對你地班反共既形象好大影響, 幫唔到件事之餘仲令班中立派反感

你講完有咩用?又唔係會變真, 正正經經搵個論點認認真真論述好過啦

textbook夠話一國兩制, 三權分立

你睇歷史？你問下邊個侵犯香港先啦！
二十三條，自由行，高鐵，水貨，一地兩檢，釋法，白皮書,831,DQ，銅鑼灣書店……
我哋表達不滿所以激嬲中共
又嚟呢句唔好激嬲共產黨，謬誤

淨係 紀律部隊/政府工 - 老細係呀爺
就知樓主係唔洗交税既社會廢人

因為歷史上，有泛民議員話要幫中國建立民主中國在先，所以香港和泛民開始仆直。你想影響人，人想影響你。香港想影響中共，中共就想影響香港。

還有黨， 怕乜

你呢個歷史仲係21世紀
我指緊20世紀80年代至90年代。
香港企圖不停影響中共。

我哋唔屌中共，所以中共就唔會再打壓我哋
痴人說夢

臭閪支那一日打劫我我一日屌撚死佢

其實係香港屌左中共在先，現家收唔返。

80,90年代？
60年代已經支共影響香港啦
90年代64已經令香港人唔相信支共
家下求下你唔好再合理化支共賊喊捉賊行為ok？

女人反抗強姦犯在先，所以強姦犯引嚟其他人輪姦女人，因此女人反抗導致問題一發不可收拾
你啲邏輯真係世界級

20世紀
50至70年代，中共係真衰，搞文化大革命、大躍進、反右運動
80至90年代，香港企圖改變中共，成功左
2000年代後，中共想改變香港

咁支那有冇踩到香港人底線幾多次？
即係咁！香港人嘅底線，支那可以任意踩

支共係強者，香港弱勢，森林原則

所以女人唔夠強姦犯大力，俾強姦係森林原則
女人俾強姦犯凌辱時盡可能唔好反抗要配合，否則吃苦係女人

呢樣真係要向造物主投訴

你向老共和香港人投訴都冇用

樓上班友有斯德哥爾摩症候群
可以合理化一樣本來唔合理事情，好嘢

家下強姦犯坐大，捉哂啲女人，女人要配合逆來順受

呢樣要向造物主投訴喎。
覺得唔合理，向造物主申冤最好。
世界規律係咁唔合理兼殘酷，人類每一餐，都有動物為你犧牲，又點計。

利申 食緊屎 反支那

真係要向創造者投訴
點解設計呢些咁唔合理的定律出黎

仲有，你的每一餐，都有生物為你犧牲，又點計數？

我出咗嚟做嘢7年 人工過咗20k好耐 有一車一樓
但依然係仇共咁又點睇？而且身邊好多人都一樣
不過都有撐大陸嘅人嘅，只係佢地個個都好似同一個洗腦機器倒模出嚟嘅咁啫，講嘢一舊舊九唔搭八柒下柒下咁冇咩圈子，睇住佢地撐一個由山賊低等農民組織出嚟嘅共慘黨真係鄧佢地可憐
睇嚟我同樓主啱啱相反，我身邊嘅人係人工低地位低嘅先會撐中國 就係因為冇錢先要用淘寶用平價中國貨娶大陸雞

垃圾大陸西 扲去用啦

仇共又點，仇共又改變唔到乜

佛家：仇恨永遠解決不到仇恨

中國嘅經濟愈黎愈強大，世界上嘅地位愈來愈重要，呢樣野我唔反；
我反嘅係中共係人權上，社會上，政制上嘅種種暴行。一個唔尊重人權，唔尊重新聞自由，唔尊重歷史嘅，唔尊重法治嘅政權，憑咩得到人民嘅支持。
要例子你自己google 劉曉波，李旺陽，8964。

而宜家呢個政權正正係利用佢強大中嘅經濟，蠶食香港嘅人權，新聞自己，法治...我地反嘅係呢樣！你地不停話佢地宜家幾西利幾巴閉都改變唔到呢個事實。

我係講緊盲反, 唔係仇共咁簡單

巴打介唔介意講下工作係咩行業/性質, 係咪完全唔洗同中國人打交道

( Show Blocked User - 孫小美 )

仇共會唔會簡單過盲反呀
我撈音響嘢嘅 自己生意，當然都有遇過大陸人 不過唔使點理，因為佢地真係好撚蠢成碌柒咁

你講到香港唔依賴大陸生存唔到
其實有冇諗過調轉頭咁諗咪一樣
好似以前咁成日話上海會取代香港
但係而家呢
提都冇提過
香港對佢哋始終有一定作用

中共其實係蘇共化身，第二代蘇共
1985年，蘇共經濟和國力全世界 number 2
2015年，中共經濟和國力全世界 number 2

而蘇共解左體，中共就......